死獌狗vs西維爾 幾時打第三回合？

7場4勝制

玩具？

又binc

繼續打 打到出到線為止

反獌俾我地撚到傻左